點解咁多女人做雞？？？？？？？？？？？？？？

你真係有撚病

連登淫絲

因為男人鐘意叫雞

唔做雞邊個養你呀

返去開你D 1日3餐POST啦 唔好咁痴線啦你

我都想做雞

go ahead

我想你啲羊做雞

女人真幸福，正常瘦瘦地著條熱褲就可以得到生活上大量的福利同益處

有病睇醫生啦